強烈要求連登依禁制令制裁華為!!!

連登網站同apps使用大量美國技術，應該仿效Google Fb ARM 高通等公司停止向華為手機提供服務

誓要華為機咩都無得用
我愛華為